hi 淡友 (480)

[member]熊!熊!哈![/member

話左開262啦 今日會上265

今日QQ 300
外賣仔70
一開262唔洗追貨
會掂一掂261比你地入

末日爆炸輪

今日屌穿50天線 好唔好

今次起碼上到268

呢到好多人有put外賣仔 你係唔係想搞事

牛軍咁high

多人put就唔講得事實咩 事實值得call上70

收到 兄弟做嘢
熊 熊 哈

仲熊 錢多

熊 熊 哈
熊軍一會戰勝歸來

熊 熊 哈

一high便出事，信lindex

50ma一定升唔破 重熊冇得輸

牛熊攻防戰準備開打

263鐵頂

你地呢轉反彈好似賺左好多咁
得我唔得閒睇市咁無用

call都無？

圖太朗睇268轉勢，等我268開始put先

佢真係好撚燈

美貿易代表萊特希澤否認曾表示會暫停新一輪對華關稅

《經濟通通訊社１６日專訊》美國貿易代表辦公室否認有報道稱，美國貿易代表萊特希澤向企業高層指由於美中兩國重啟磋商，對中國商品徵收新一輪關稅的行動將暫停。
美國總統特朗普已向２５００億美元中國輸美商品加徵關稅，以逼使中國政府對美方的貿易改革要求讓步。他還稱若未能滿足美方的要求，將對另外２６７０億美元中國商品徵稅。
特朗普與中國國家主席習近平將在１１月底舉行的阿根廷２０國集團（Ｇ２０）峰會期間會面。據消息人士稱，中美沒有接近就達成貿易協議，因兩國完全處於不同的世界，相信中方在兩國的談判中只會重申習近平在最近演說中所作出的承諾，並要求美國取消關稅。（ｍｎ）

我都睇緊呢個
IG倉琴晚25850 開 即係關晒倉睇下點先

佢尋日都話想敗退恒指，轉戰細價股

圖太朗明明係圖表派黎，點解咁燈

真係留名睇細股公司破產

太滯後

一張圖每個人睇都有唔同嘅解讀

會唔會係出膠POST 咋~

開市止蝕

比我加入牛軍得唔得啊

布神一早講過 之前係大戶壓住收貨，不必恐慌，逢低必call

今次仲唔升到仆街！

死外賣仔落地獄啦

淨係小米跌就夠

無

我想加入，求方法

一開波不問價入牛

上望268 仲唔襯而家入牛?

改熊歸牛先

26300 除左係五十天線.
仲係下降軌頂部位置~

牛牛吽

扮媽咪麵~

升勢好有力！
一級一級升上去！
醞釀緊千升之日！

個個追牛，可能要回一回夾下先上

我愛麵神

港女點解可以咁堅挺

美人

妳都有故仔做咩唔順應入張飛？

咁既新聞會唔會搞串個party

咁就啱喇！一早就俾方向班手足

咁多人睇牛, 好驚啊而家

IG跌到262樓下

9.22

齊齊賺錢

熊軍又然，熊 熊 哈

6.922 先啱

個市家下好亂

做乜好友就熊熊哈
淡友就牛牛吽

熊！熊！哈！

Call咗屌米，唔準跌

擒日升左，今日試50天線時重put

263鐵頂，熊 熊 哈

唔得閒睇x2
新工忙到仆街

熊軍頂住

正解

牛軍唱淡
熊軍唱好

700直上700

太多人追牛, 想跳船

追翻手牛先

中

外賣仔直上$70

升升升

Sing！Sing！Sing！

屌你外賣仔仲爆

好多熊軍都扮埋牛一份

升多D呀屌你

夾死淡友

冇哂熊軍架喇

殺上266

教育股又黎料

期高水好少

265 確定

脫歐又唔掂喎好似

期貨咁弱

平開啦

同我升

+123開啦 之後就 4! 26four

同我跌

睇個死樣唔似再大力升

外賣仔

認同。。。雖然好想佢升

$70見

下個月$80

d call升到吽吽聲

暴跌

股王

個市畀連燈仔搞彎晒

還看阿爺

美期 ，又作對

個市都係淡底

要平開了

熊熊哈

IG26040

大家快d轉熊啦

大戶專登玩野

消化下啲沽壓先啦

平開加牛

仲比位入牛

低開

穿埋260

free fall

俾晒位入牛

貼260開預最多坐三百點點睇

仲牛, 老虎西都熊, 年尾等上車

CLS一棍200點?

沽壓大到變智障

好正條直線

呂布兄仲訓緊嗎？

上車機會

都仲係彈散市

唔牛都要call外賣仔
最後上車機會

究竟行RANGE定係要突破呢

升完

破

屌

一定破265

破牛奶老處

個市捉唔到路-.-

一棍

2點

-61?

我覺得升, 但想行番舊RANGE

轉燈
熊佢老母

仲有無得升

今朝有無沽道指

262不死熊

點解日日都要俾假希望淡友....

郭嘉隊救市

快d 9點半啦，好興奮

教育股板塊地震

屌琴日唔記得入極熊

比曬位入牛

極熊有錢收 整個早餐先

大戶畫緊圖

做人做狗自己揀
升市低位唔加牛

咁好死俾位人CALL ?

教育版塊拖累大市

上證+1.61

政策市GG

小米竟然升

lidex 牛氣沖天

有人要post j 圖了

走牛呀！

今日穿唔到265直播含

put Q

LM

含淚

下, 我吉倉, 升跌都唔關我事
琴日找左數啦

勁假時段call左
希望DL已見

你日日都呃撚含架喎

勁假時段？

布神有冇即市指示

日日都有得含

布神，等你好耐了

今日冇操作，之前開

哎也 外賣仔pk了

升市永冇兩日大力既

Weee火箭升開

我有無睇錯 隻美團幾分鐘1.幾億?

外賣仔快上60

仲有一百點

股王正常成交
全日都100億啦

呢條友唔係耀才咩

set咗價

大棍

咁識停

講緊現貨價呀

嘩屌好大棍！打撚死人咩

股災

外賣囝

頭5分鐘係咁沽貨

唔跌多啲點入牛呀

痴線。。。幾秒跌100點

低水60

逃生門都冇

唔識玩

死坐算

係 唔到=唔係靚價 進取d都25880 再進取d就25900
再上就唔建議

呀爺領軍

上返10天線啦

呀爺上呀

琴晚入落蟹緊

阿爺重綠緊

熊軍最後逃生門

如果唔怕夾500點就企到260就call啦

收復26000

難啲跌落去 60條上升軌幾靚

又同尋日一樣？禁低期指收貨？

自己睇啦，又問

第一個支持位應該係25900

買中大方向就唔需要怕啦

主帥終於返來了

低水咁多

計現貨價？

現在加一

有沒人留意到 阿爺破唔到裂口

82億成交中，12億係700

資金繼續流入

仲有60點

屌你大戶mon post咖

今次信你 allin 嫁

救得一個得一個 開市應該冇人高追呱

一注先行一步

可以牛未

259硬過碌鳩

做乜鳩

港女

259又幾硬

+1

一野屌穿10天線

琴日收市前走晒動物，布神多謝你

小米肯跌落12.7未

預要輸返到去企唔穩20ma架 只係降低蝕嘅錢

布神

又落返黎 258, 真係好鬼考驗信念

琴晚聽布神講唔過夜 多謝！ 繼續帶領大家

等左好耐

259-263應該又有排行,
又變番10MA同50MA咁夾住玩

thanks,

set定提示25880/26000會提自己

競價set，930同我高追左牛

得返700係升

我開始無咩信念

QQ頂住個市

阿爺都轉埋燈 好難叫人牛喎

下試25800

到咗啦 差二十點

開始捉到阿爺路

琴日冇入熊呀屌

用call 不過你咁燈 都係唔好入

現貨價喎

啱啱試過25898

布神琴日收市入d熊fatfat

早晨 睇唔倒圖嘅連登

你地輸到點都好 布神一定嬴

有無700熊好介紹?

布神第二個支持位呢

布神玩法真係好正好安全
輸到不過無本跟

個市好唔對路

我都有入少少
執左十來格走左又走左去追牛仔
坐緊5格

底背馳

我都知

?

升得果幾百點就玩撚完？

鏟巴入左未? 差唔多啦喎

10點半前都彈唔返去
今日都玩完
熊軍天下

咁典算呀

未呀 佢仲未提我 冇望市

下降三角

奶清,就黎返家鄉

賣身
或者做PTGF
穩賺

牛牛有冇得set提示?

開始望唔透好唔對路呢句係真心定假膠

減左磅先，大戶頂住900

有

找數

奶清尋日一Post J圖
即跌200點
下次半裸咪跌500
全裸咪成個港股收皮

咪燈

88x果時入左一注call

成個氣氛好差咁

咁唔對路仲追

入左牛係咪等死

點會 實有逃生門

好撚幸福 日頭有布神 夜晚有晴巴

奈奈個鎖骨三角型

用夜期做頂？

番咩家鄉呀, 琴日平晒呀屌

如果係琴日已經派緊/派完你點睇

射曬入鎖骨度

呢排都係棄game好啲
唔想比佢撚

信念!

開市半個鐘咋, 比曬位你加call

圖呢？

你put黎, 咁快走

收到，倉已鎖

DL???
10點棍上259？

點解我成日睇唔到D圖既

我求個520架咋

lindex 哈

股王可否不要SING

唔好跌啦, 無晒淡倉呀

麻煩布神

大戶又壓住收QQ貨

有格仔...

穿左25880

呀爺瞓醒未

準備十點棍

睇黎有排落

似落wor

無大戶玩小米

落

點解會咁既?
平時會SHOW張圖出黎

上證唔係屈上先咩?

不問價追熊

60上升軌底部 信就入牛

行番舊RANGE ?

屌，上證都係跌果少少

唔落點牛呀

大戶係900 做緊野，等爆邊

大戶走得哂啲好倉?

我仲走左熊仔

10:00-10:30到

唔通太貪心 起碼比個865呀

準到

個價無郁過但不停成交

要爆上啦

追啦

如果係 ig 價你入左 la

我對布布嘅景仰有如滔滔江水延綿不絕，又有如黃河泛濫，一發不可收拾

布神，而家咁抽上算爆咗未？

咩係865?

港女又準備帶領全球股市上升

巴打, 有聽你話聽到25880撈到牛

但布神咁講 都係走左少少先

28650

牛回左20% ，比曬機會

25865

上證轉燈

我覺得要升穿26040出陽觸先可以牛

加油呀爺爺

牛住先執格仔啦

今舖我撐你呀
爺爺

等下，未出方向

我叫大家追 有跟 一點都唔洗捱 直上

掛住J奈奈張J圖MISS左入牛機會

好穩陣
上到既話第一關係咪應該睇50天線

上呀

低位入咗牛

唔係呀，跌呀 跌死呀要

大戶撚狗，好在低位換左碼加左注

上證係咪想突破上升三角

跌呀

所以我都話自己唔準 只係拎到方向

極熊啪得

係263到，所以26050追都有250點
上證已經企到50天線，我地應該都會試

引牛,嚇我唔到

好，直落23000

救得一個得一個 跟住大家唔多手一齊坐上去就得 係咁多

熊市買牛

回氣再上

Btw, 含指成份股好似都冇教育板塊，話佢扯低大市好似有d 勉強

係都要扮260阻力...CLS

夜晚先J嘛
日頭Trade夜晚J是常識吧

估唔到爺閪咁勁
依家好難想像仲有乜野可以trigger C浪
會唔會分分鐘無C浪

回一回再爆上好都合國情

呢幾日抽插到high 哂仲要扮處

有冇人高追熊走牛？

上呀阿牛

開市入熊收市走

山頂買牛.屌你老母

一反手就變谷底買熊

黎料
老美爺西又雙雙夾攻
仆街
一齊跌都有

完全唔明點解次次想買就一野轟上幾格 ON99

成班搭沉船, 開心啦

最重要我地琴日減左磅，profit已take
開邊邊都賺

等我上車 ？

熊軍必勝

外賣仔真股王

牛牛嗚

哎7左

入700call都唔好call恆指住

60蚊又可以埋岸等上船

出現了 今日早左比琴日

港女大戶死托

個bb gap愈來愈大

又洗...
離萬跌不遠...

轉角位小注是常識 尋日食哂牛轉小注call 損失小好多

底位入牛驚咩？

咁快跌幾格

比位入熊呀

逢高加沽

變左下降軌

頂撚住上呀!

鳩叫時間開始

熊哈！熊哈

美女升 阿爺港女就跌
識玩了

1分鐘造緊頭肩

熊熊熊

259 頂住 ar

乜搞啲咁嘅野呀港女

今日個劇本點走

你仲有冇美臀

真係似落

今日應該會插多100點再回上去

收到

259

Strong hold 新股王

仲唔熊熊哈

以後見嗰日差唔多DH收, 就入極熊玩下算

升100點就插

似會突然又插多一棍落去

似range, ,大戶星期5減磅

新股王想點

我對隻美團無咩信念

再係咁就收市前吉晒倉佢算

今日明顯想撚狗，重衝入去

會不會現在先係個頭

邊個range，琴日破左258，新range?

10半棍上

仲未比到方向

呢個月好似大戶都唔係玩哂咁

事不過三 要針上了

早Call左 唔理了

外圍差

好想沽德國

止唔止蝕好

唉又撚

走左半張call 一半牛
入左小小注熊對沖

妺唔落咁

走左就會升返

256-262 range

每次入貨即刻出相反方向.

我都希望係
但佢跌左落街

DL，岩岩上個下引牛
一定要出陽燭先買得

走牛先

布布, 走唔走曬d call好

次次觸止蝕就上 明明睇跌

講又冇人信

啱啱有一棍逃生門無走到

3分定5分鐘

我早入左牛，258離場，等布sir指示

GEM 巴信唔過

走囉

信左

短炒啫 gun

坐定定睇緊，咩都無做

幾分鐘圖出陽燭最準?

I know your feel, Bro.

屌你老母唔係真係跌100呀
買左果時又唔見你咁準

一個朝早豬9K

258 好淡分界線

有支針

信呀信呀...等緊你指示

隻67239 ......只係跌咗7格
都痴撚線

差一格無入到貨

走左少少小米PUT 等左咁耐都唔跌落去
見好多散戶入貨, 以為大戶會一下收割佢地

牛熊一齊升。。

黎料？

唔好打我隻極牛呀

一放又升返

信左唔敢買

如果係咁似利好

點先叫岀陽燭

走晒call算

升穿開盤咪係

而家1日升1日跌

俾個259黎啦
好多朋友蟹緊

納dee

冇事了，升返

又上番25900

仲有200點

今日想撚狗

牛牛

俾幅圖呃左，原來得幾點

跟lindex玩無撚敵

每跌100+1張細

輸兩格走左

穿下降軌？

本身琴日唔係睇好今日裂口升既咩

邊邊多人對家就係

星期五係撚狗日

三傻反彈港股就撚狗

大戶係咪又壓低收貨呀

因為大戶撚狗

屌你奶 dl 25850

信號已出？

唔敢入

對唔住漿巴

一路係個Range度上上落落

唔跟大市既

5分鐘k圖唔合作

但係有可能再跌 唔寫包單

一定係假升

跌死你啦

又三角

係咪好似美女咁最後先抽上

中左

似似地

屌佢丫。。琴晚老美又棍上

雙底
牛爆佢
千跌

唔撚係抄圖啊嘛

我仲以為恒指今朝打穿理262

應該牛得啦掛，布sir

呃走左我隻牛就係咁爆上

今朝唔得, 下午得

大戶, 慢慢震成日啦

過唔到20天線 等1130

又唔聽書 都話出陽燭先呀

依家依個位就等企穩260先啦 咪賭

96%街貨 我頭先跳左船

一定係有人mon post

應該今日妹足大半日
然後又來330反高潮

gun 布神ranged 牛軍上啊

睇黎會震足成日

早跳船嘅話仲有賺, CLS

又黎，屌

5分仲係下降軌 唔好睇太好

溢價0.36%
傻豬先買

仲低水6-70點

跳船+1, 琴日70入, 升到73賣唔到, 掛低1格又唔得, 2格都唔得
搞到要過夜
嬲到我癲

琴晚日期收市後扯高佐

彈出彈入

尋日朝有玩呢隻, 玩玩下唔對路走人
今日仲癲

開外賣仔高put？已養左逢好多蟹

同我插深d

賺左9蚊 有錢加大

跌定..
準備上呀

冇新近牛前 呢隻應該都會係亂鳩咁嚟

要守住呀

有好多近牛呀

上港女 上港女

一走call 升爆

爺爺

上呀 港女

爺爺要出手啦 11點棍上OK?

5分k唔係升穿左啦咩

明明紅燈 轉眼變成綠燈

上證轉燈喇, 死港女自己乖乖地high上260啦

係 但要睇多兩支先 同埋穿咗未做到上升可以係行三角

期又低水60，又禁住收貨

賺賺埋埋都唔夠美團蟹跌得甘

呀爺日K

係三角

熊就得啦唔理咁多 九點半準時起身一定有一棍，早起的鳥兒有熊吃

港女1分k會唔會又落番做個頭肩底

今支成功企穩25950就可以繼續

阿爺似樣啦！

兩本放埋一齊

啱啱山頂比佢引到開咗牛，好在山底開多注，平手

似大戶減磅多d喎

布神點睇期低水6x

睇黎唔得 繼續下降軌

set價再入過call先

開菇

再試25850

仆街又隊，真係要做頭肩底？

+1 ？

係要行相反方向

又入返下降軌
MACD叉左?

布sir,其實大戶今日想玩咩？

要熊熊哈啦

燈到想入啲熊燈燈個市

等信號

佢似係全日依兩格上上落落

257都未驚 你驚咩？

唔知點解我見到有條件上到270

只係睇大戶想唔想行多步

痴撚線 隻新股王我屌你 一係爆上60我加沽

我睇今次到272 ~275

等緊藉口借力打力

千升

B浪

等緊呀爺發信號？

唔該哂ABC巴

細細注玩下姐 我睇258都應該幾穩

布神陽燭穿25950 追 25800 超近牛 近d前頂 25935 cut loss得唔得

信念的考驗

等陣美期一轉燈，港股可以就夾

如果行b浪 大户會唔等g20

係真嘅話我今次ALL IN牛，輸咗我就跟破產兄走

想問下咁多位CHING 點解IG唔比我兩邊一齊開倉
按左強制開倉都唔得

要上265真係好易
同埋外賣仔睇到D野

妹足成朝 好彩坐定定無操作

點解仲屌唔穿50天線

掂住先都好丫

我下星期先郁手

大戶就是你

5分k上升3角？！

比狗玩

掂都唔掂下

睇緊同一樣野 ?

我睇到你成日呃撚含

試下分開大期細期開

想點

坐到屎fuck 生瘡

就快出業績lu

唔對路
似做淡倉

繼續信念?

有冇外賣仔百幾格苦主

你啲沽走晒未

坐多一千點先跌番比你ok?

lunch前爆邊收市

冇走過

支持位？

SOF, 你大把本錢坐, 好快畀返你架喇, 求上一上270

爆緊
布神, 準撚到癲

態軍起身數錢啦喂

機會黎了

都係用緊正股對沖？

引牛, 嚇我唔到

願主祝褔您

呀爺都上緊

上証2點爆上7點

炒股炒到眼花

秘密唔講得

千跌準備

小時圖 50天線 25850
即回

既然咁多人陪我 信念

今日有無放到琴晚張+1

睇下情況 加多注先

人仔今日勢弱，港女難上d
其實硬脫歐對港女最直接影響就係人仔
英磅跌，美元就升，所以人仔會跌，而香港大部分上市公司都係用人仔埋單，如果人仔破7，港女隨時再尋底
不過又可以憧景下資金重新流返入新興市場
短期都係睇住人仔走勢

都唔得。
話在同一市場持有對立的限制風險倉位是不允許的。

爺爺 ! yeah yeah yeah !
港女 ! Yo Yo Yo !

本身外賣仔冇公佈幾時出業績，上星期突然間話24號出
有 d 野

你坐哂成個b浪都仲得

Call完等彈算

1min 頭咩底

唔係22咩

美琪上緊啦

係
開孖展有400萬價正股貨

斷估唔會突然公佈業績然後衝岀黎柒掛

呀爺自high 港女唔理

大佬

好久不見

都話 期貨都係比大戶做市

其實佢d業務好過粒米好多
而且無得罪咁多人

你啱，我記錯

人仔都升緊

up錯 個數字升緊先岩

扮啦 呢兩日見得多

爺西出晒奶力

又港獨

少理呀爺正仆街

外賣仔業務有呢個價值真係有啲保留

阿爺條腰拗到就斷
阿女都無為所動

屌，on99港女市
又抽上

唔抵得佢做外賣做到3000億
M 記都唔得啦

好明顯一陣會上, 港女delay緊

阿爺又上 美女又上
下晝到邊個？

如果今日收市上到263 一定大把人做淡 咁吸引

好多人想搏老美千跌

港女性冷感 屌極都唔high

13:00直上殺淡

M記市價好似千幾美元

升唔上 沽得

得罪左連登仔

市值*

布布,牛得未

叫咗大家坐定定唔好多手架啦

因為我偷懶冇追po

見到升軌wor 咁快沽？

今日26200收ok?

睇左成個星期都冇落過場

唔得 今日係收263

改名做美琪先啦

咁似琴晚老美
早斷急插
突然抽上

爺爺係咪破左位

當然淨係講中港地區啦
中信都係俾左160億收購

老美千跌, 全球恐慌

有d難

有上證牛1真係好

我冇點大家架 跟方向做人

一大棍上

阿爺條腰好好力

月頭己經1次, 唔信有第2次

一過佐心理關口又直上
屌你港女

轉燈

從來無質疑過你

短期25850係底#hehe

高追

我剩係知琴晚爆到咁 連高開都無
全日無心情睇市

260

賭癮發作呀, 冇得禁口水都流晒

完依個post大家就慢慢玩啦

入得牛

今日唔轉燈
我抽名 幫佢含柒

講明唔好手多 除非自問手身好

why?

Lm

好快300格

我覺得港女係Delay

爺西收頂位

我冇7, 得9

爺西升停左

講咗今日目標 一陣做野追唔到咁多post

又呃撚含

好多hehe搵食

263? 今日真係上到咩

洗乾淨搽糖漿先

我都睇到D野
同08好撚似

1分k好大個圓底

今日唔轉燈 我直播奶大媽千年黑鮑

50低水

保守

挽咁大

隻68650

THANKS

諗起都覺得臭

又想逼死淡友

同船手足

琴日先鬧完 咁快又買返
人總是愛犯同樣的錯

3690升呀

有無人大我

26040

千跌
260入熊

去左師傅個post度玩

無人掃700 想升都難
有無大戶掃返佢幾十億

仆街 諗住下午加注
依家回得咁快

同埋263都只係+200 唔好睇到咁大

前幾日走完熊賺少少，
仲等緊位再熊佢

抵玩

唔敢輸搞到唔敢入市

大戶掃返幾百億700先啦

偷步，set stop loss

吉利gogogo

依家只差午市嘅裂口就得

果度少啲嘢追

5分鐘圖冇陰燭

今日搞咩，又同前幾日一樣 跌完再升返狂震倉引熊

牛食幾多格好

你又唔係奈奈

無wo

又chop

升到你唔敢沽

GO完又可以沽靈車

升到我唔敢牛

我沽

我知大家依家都好興奮

同琴晚老美有咩分別

每日購既就係為左cover外賣仔輸既

睇完美團個價 要睇下信念片先

買唔到嘅

一直睇住條線做野

得啦

撚狗市...沽壓好大唔敢買升...等高d先沽
日日跌百幾兩百再倒升玩鬼

all in牛

升到幾多食好

買69501

你有冇沽 個市癲撚咗，我唔玩

納dee 真係好chi sin
0.5 一張細都10蚊點dllm

期轉燈，殺上263